有冇人因為比人劇透完更加想去睇花木蘭？

唔講政治 其實套戲應該幾好睇

身為黃皮膚點都要支持下

點都算中國人走出國際一大步
要支持

唔講政治，一樣係拍得非常之差，睇到後面覺得啲對白好老尷

樓上果2件食開屎

611
01:13:17,560 --> 01:13:20,850
你不再是皇家軍隊的一員

612
01:13:26,400 --> 01:13:28,610
如果你再次露面

613
01:13:28,780 --> 01:13:32,820
我們就會如你所愿處死你

640
01:16:54,030 --> 01:16:55,570
董將軍

641
01:16:58,070 --> 01:16:59,240
你這是何意

642
01:16:59,410 --> 01:17:01,280
董將軍 我們必須趕往皇上身邊

643
01:17:01,370 --> 01:17:02,780
他有生命危險

644
01:17:02,870 --> 01:17:04,870
皇上的性命萬無一失

645
01:17:05,040 --> 01:17:06,460
這是伯里可汗的誤導

646
01:17:10,290 --> 01:17:12,090
拜托了 你一定要相信我

647
01:17:12,250 --> 01:17:14,880
都尉 拿我劍來

648
01:17:20,390 --> 01:17:22,760
您想殺便殺 但首先聽我說完

649
01:17:24,100 --> 01:17:26,480
對要塞只是佯攻

650
01:17:27,730 --> 01:17:29,980
可汗讓我們的軍隊把目光放在絲綢之路上

651
01:17:30,150 --> 01:17:31,610
這樣他就能潛入皇城

652
01:17:31,690 --> 01:17:33,190
殺掉皇上

653
01:17:34,440 --> 01:17:36,320
伯里可汗已經遙遙領先了

654
01:17:36,400 --> 01:17:38,450
現在禁軍無法阻止他

655
01:17:39,450 --> 01:17:43,030
但一小股訓練有素的精兵也許能做到

656
01:17:44,910 --> 01:17:46,750
要是指揮得當

657
01:17:49,160 --> 01:17:51,420
便能四兩撥千斤

658
01:17:54,500 --> 01:17:55,430
只有蠢貨

659
01:17:55,440 --> 01:17:59,880
才會對一個身份都作假的人聽信不疑

660
01:18:07,020 --> 01:18:08,640
您能相信花俊

661
01:18:08,810 --> 01:18:10,310
為什么不能相信花木蘭呢

662
01:18:11,350 --> 01:18:14,440
她甘冒一切風險 揭露自己真實身份

663
01:18:16,070 --> 01:18:18,240
她比這里任何一個男人都要勇敢

664
01:18:20,450 --> 01:18:22,820
而她也是我們中最優秀的戰士

665
01:18:26,450 --> 01:18:28,200
- 我相信花木蘭 - 我相信花木蘭

666
01:18:28,370 --> 01:18:30,750
- 我相信花木蘭 - 我相信花木蘭

667
01:18:30,830 --> 01:18:31,920
我相信花木蘭

668
01:18:32,000 --> 01:18:33,080
我相信花木蘭

669
01:18:42,890 --> 01:18:43,970
花木蘭

670
01:18:44,850 --> 01:18:48,450
你的行為讓這支部隊

671
01:18:48,450 --> 01:18:52,060
這個國家 還有你自己的家族臉面掃地

672
01:18:54,020 --> 01:18:56,570
但你的忠誠和勇敢是毋庸置疑的

673
01:19:00,030 --> 01:19:02,490
你要帶我們前往皇城

674
01:19:06,370 --> 01:19:07,530
備馬

啱啱先講話要殺,跟住講幾句廢話就變咗leader
我相信花木蘭我相信花木蘭我相信花木蘭我相信花木蘭

屌你老冇🖕🏿

係好撚大步
仲要仆直左喺全世界面前

唔講政治 其實套戲應該幾好睇成pat屎咁